Eason 天下無雙 cover 重編

vocal, instruments, recording, mix and master by me
hello我讀sound design＋music的
響uk好得閒 歡迎collab
可以send 歌/vocal 比我mix架
我當mixing練習
出左credit 番我Soundcloud就得

編得幾好mixing is good too，有啲chord可以用多啲substitute 等件事alternative d

Vocal a bit harsh on the 4-8k range 同埋要練下唱歌

Thanks : ) 我試緊用binaural horizonal 既IR用落個加左假reverb既vocal度 超多highend 所以落binaural之前clipdistort走咁一部份highend 睇來都係要落lowpassD
有人識唱比我mix就好啦

我唔識聽歌 但幾鍾意你把聲 有無其他cover 可以俾我聽

thanks我Soundcloud時不時都會keep住出cover
有D我自己唱有D collab：）
呢個啱啱mix好...
給自己的情書cover
vocal by Mel
instruments, recording, mixing and mastering by me

今次有留意high end 盡量無咁多。。。

Reverb delay 甚至 compressor 我自己都鍾意用send return，自然好多

Usually before a reverb I will have a 600hpf and a 8k or 10k lpf depending on the material. distortion only warms the stuff up a tiny bit, not enough to tame harsh reverb, like the IR you use or the very metallic sounding plate reverb for example

mei 係邊個？ 把聲好好聽

mel是我阿妹來

我想要你兩個cover 無限loop

Thanks..follow my soundcloud ah